Hinge Loss ya da maximummargin loss fonksiyonu lı yıllarda Vapnik ve diğer araştırmacılar tarafından SVM için ilk olarak kullanılmıştır
EpsilonInsensitive Loss ya da Tube Loss fonksiyonu lı yılların sonunda ve li yılların başında regresyon problemleri için SVM kullanımında kullanılmıştır
L Loss ya da Least Absolute Deviation ve L Loss ya da Least Squares fonksiyonları li yılların başından bu yana SVR için kullanılmıştır
Log Loss fonksiyonu li yılların başından itibaren sınıflandırma problemleri için SVM kullanımında kullanılmıştır
Squared Hinge Loss fonksiyonu li yılların ortalarından itibaren sınıflandırma problemleri için SVM kullanımında kullanılmıştır
Bu tarihler genel bir yol göstericidir ve herhangi bir optimizasyon fonksiyonunun tarihçesinde değişiklik olabilir
Fri Jan    GMT GMT
httpschatopenaicomchat